Key: & Value: 2
Key: * Value: 5
Key: - Value: 7
Key: 3 Value: 2
Key: 4 Value: 1
Key: A Value: 4
Key: I Value: 89
Key: O Value: 1
Key: a Value: 321
Key: 4, Value: 1
Key: 1. Value: 1
Key: 2. Value: 1
Key: 3. Value: 1
Key: 4. Value: 1
Key: 5. Value: 1
Key: 30 Value: 1
Key: 50 Value: 1
Key: 60 Value: 1
Key: 90 Value: 2
Key: B. Value: 1
Key: S. Value: 2
Key: "A Value: 2
Key: "I Value: 29
Key: 'I Value: 2
Key: BE Value: 1
Key: "O Value: 1
Key: IF Value: 1
Key: OF Value: 12
Key: PG Value: 1
Key: IN Value: 6
Key: NO Value: 2
Key: TO Value: 2
Key: OR Value: 6
Key: UT Value: 1
Key: He Value: 3
Key: If Value: 14
Key: Of Value: 1
Key: We Value: 2
Key: Oh Value: 1
Key: ma Value: 1
Key: be Value: 54
Key: An Value: 2
Key: he Value: 20
Key: Do Value: 5
Key: In Value: 51
Key: of Value: 302
Key: No Value: 1
Key: we Value: 12
Key: As Value: 6
Key: So Value: 8
Key: To Value: 5
Key: At Value: 8
Key: am Value: 4
Key: It Value: 34
Key: do Value: 31
Key: in Value: 211
Key: go Value: 16
Key: D," Value: 4
Key: on Value: 65
Key: no Value: 28
Key: I," Value: 1
Key: as Value: 89
Key: so Value: 27
Key: to Value: 311
Key: at Value: 85
Key: is Value: 91
Key: or Value: 103
Key: it Value: 122
Key: 20% Value: 1
Key: us Value: 4
Key: by Value: 44
Key: *** Value: 6
Key: my Value: 18
Key: ($1 Value: 1
Key: 12, Value: 1
Key: ME" Value: 2
Key: I?' Value: 1
Key: F3. Value: 1
Key: AK, Value: 2
Key: Oh! Value: 1
Key: "W. Value: 1
Key: (a) Value: 1
Key: (b) Value: 1
Key: (c) Value: 1
Key: me! Value: 1
Key: 1.C Value: 1
Key: 1.E Value: 1
Key: it! Value: 2
Key: Ah, Value: 1
Key: Oh, Value: 3
Key: me, Value: 2
Key: oh, Value: 1
Key: am, Value: 1
Key: it) Value: 3
Key: ye. Value: 1
Key: do, Value: 4
Key: go, Value: 4
Key: on, Value: 5
Key: MAD Value: 1
Key: as, Value: 1
Key: so, Value: 1
Key: to, Value: 5
Key: do. Value: 1
Key: in. Value: 1
Key: up, Value: 8
Key: it, Value: 14
Key: up. Value: 1
Key: it. Value: 11
Key: AND Value: 4
Key: THE Value: 9
Key: USE Value: 1
Key: EIN Value: 1
Key: in: Value: 1
Key: it: Value: 1
Key: it; Value: 3
Key: FOR Value: 3
Key: to? Value: 1
Key: I'd Value: 1
Key: NEW Value: 2
Key: NOT Value: 2
Key: BUT Value: 1
Key: YOU Value: 6
Key: ANY Value: 3
Key: I'm Value: 12
Key: "He Value: 1
Key: [Illustration: Value: 4
Key: _I_ Value: 4
Key: "If Value: 5
Key: "Of Value: 2
Key: "Oh Value: 1
Key: "We Value: 1
Key: "Do Value: 1
Key: "In Value: 2
Key: "As Value: 4
Key: "At Value: 1
Key: "No Value: 1
Key: me!" Value: 1
Key: Tea Value: 2
Key: Mad Value: 2
Key: "It Value: 5
Key: Web Value: 3
Key: am!" Value: 1
Key: (if Value: 1
Key: do!" Value: 1
Key: had Value: 65
Key: tea Value: 2
Key: no!" Value: 1
Key: "of Value: 3
Key: mad Value: 2
Key: sad Value: 1
Key: And Value: 16
Key: She Value: 35
Key: The Value: 54
Key: led Value: 4
Key: fee Value: 8
Key: did Value: 11
Key: see Value: 17
Key: beg Value: 2
Key: "My Value: 1
Key: and Value: 376
Key: she Value: 197
Key: the Value: 736
Key: old Value: 2
Key: me," Value: 2
Key: Use Value: 2
Key: one Value: 33
Key: 1500 Value: 1
Key: are Value: 32
Key: (as Value: 1
Key: "at Value: 1
Key: All Value: 2
Key: ate Value: 1
Key: dog Value: 1
Key: can Value: 16
Key: fan Value: 8
Key: do," Value: 2
Key: use Value: 11
Key: go," Value: 1
Key: "is Value: 2
Key: ran Value: 9
Key: "so Value: 1
Key: eye Value: 1
Key: Ann Value: 1
Key: "to Value: 1
Key: "it Value: 1
Key: Cat Value: 5
Key: all Value: 68
Key: Her Value: 2
Key: (it Value: 3
Key: him Value: 4
Key: it," Value: 3
Key: ten Value: 8
Key: ear Value: 1
Key: far Value: 4
Key: to." Value: 1
Key: jar Value: 1
Key: Let Value: 1
Key: it." Value: 6
Key: cat Value: 3
Key: eat Value: 6
Key: her Value: 117
Key: 2006 Value: 1
Key: For Value: 7
Key: was Value: 160
Key: air Value: 1
Key: non Value: 1
Key: sat Value: 5
Key: get Value: 21
Key: 1.A. Value: 1
Key: let Value: 1
Key: met Value: 3
Key: too Value: 27
Key: bit Value: 6
Key: set Value: 18
Key: pop Value: 1
Key: wet Value: 2
Key: top Value: 5
Key: yet Value: 1
Key: paw Value: 1
Key: for Value: 65
Key: Our Value: 1
Key: saw Value: 4
Key: own Value: 9
Key: But Value: 4
Key: nor Value: 2
Key: 1.D. Value: 1
Key: do.' Value: 1
Key: tax Value: 6
Key: lay Value: 5
Key: You Value: 31
Key: How Value: 2
Key: pay Value: 1
Key: 1.E. Value: 1
Key: got Value: 24
Key: say Value: 9
Key: Now Value: 1
Key: Any Value: 1
Key: way Value: 20
Key: not Value: 50
Key: 1.F. Value: 1
Key: key Value: 5
Key: fix Value: 1
Key: its Value: 25
Key: est Value: 11
Key: but Value: 33
Key: cut Value: 1
Key: be?" Value: 1
Key: you Value: 122
Key: how Value: 11
Key: 4557 Value: 1
Key: box Value: 2
Key: out Value: 53
Key: put Value: 14
Key: now Value: 12
Key: any Value: 44
Key: row Value: 1
Key: of?" Value: 2
Key: it), Value: 1
Key: cry Value: 3
Key: dry Value: 6
Key: cucumber-frame Value: 1
Key: in?" Value: 1
Key: try Value: 3
Key: on?" Value: 1
Key: it?" Value: 1
Key: U.S. Value: 3
Key: "Oh! Value: 1
Key: IRS. Value: 1
Key: "Ah, Value: 1
Key: "Oh, Value: 7
Key: "We, Value: 1
Key: fan! Value: 1
Key: Ann! Value: 1
Key: READ Value: 1
Key: Pat! Value: 1
Key: "No, Value: 3
Key: was! Value: 1
Key: day! Value: 1
Key: 'it' Value: 2
Key: sea. Value: 1
Key: TALE Value: 4
Key: Ugh, Value: 1
Key: and, Value: 14
Key: you! Value: 1
Key: old, Value: 1
Key: SEND Value: 1
Key: red. Value: 1
Key: sky! Value: 1
Key: pig, Value: 1
Key: one, Value: 1
Key: are, Value: 1
Key: off. Value: 4
Key: SUCH Value: 1
Key: _THE Value: 1
Key: use, Value: 1
Key: man, Value: 1
Key: ran, Value: 1
Key: Ann, Value: 1
Key: wig. Value: 1
Key: Cat, Value: 1
Key: KING Value: 1
Key: him, Value: 1
Key: HAVE Value: 1
Key: Pat, Value: 1
Key: jar, Value: 1
Key: LONG Value: 1
Key: cat, Value: 3
Key: her, Value: 8
Key: "EAT Value: 1
Key: GIVE Value: 1
Key: was, Value: 1
Key: ear. Value: 2
Key: won, Value: 1
Key: BILL Value: 1
Key: sir, Value: 3
Key: bit, Value: 1
Key: her. Value: 6
Key: wet, Value: 1
Key: top, Value: 1
Key: yet, Value: 1
Key: paw, Value: 1
Key: for, Value: 1
Key: air. Value: 5
Key: EVEN Value: 2
Key: WITH Value: 1
Key: two, Value: 4
Key: say, Value: 2
Key: cur, Value: 1
Key: bit. Value: 1
Key: way, Value: 3
Key: THAT Value: 2
Key: law. Value: 1
Key: key, Value: 3
Key: saw. Value: 5
Key: day. Value: 1
Key: but, Value: 5
Key: you, Value: 2
Key: POOL Value: 1
Key: low, Value: 13
Key: why, Value: 1
Key: now, Value: 2
Key: not. Value: 1
Key: FROM Value: 2
Key: YORK Value: 2
Key: you. Value: 1
Key: THIS Value: 5
Key: any. Value: 1
Key: did; Value: 1
Key: sky. Value: 1
Key: pig; Value: 1
Key: are; Value: 1
Key: "I'm Value: 6
Key: SONS Value: 2
Key: eye; Value: 1
Key: Cat; Value: 1
Key: all; Value: 2
Key: end? Value: 2
Key: was: Value: 1
Key: her; Value: 3
Key: law: Value: 1
Key: (801) Value: 1
Key: day; Value: 1
Key: to--" Value: 1
Key: key; Value: 1
Key: 2001, Value: 1
Key: "OÃ¹ Value: 2
Key: way? Value: 1
Key: 1916, Value: 1
Key: It's Value: 1
Key: it's Value: 7
Key: had!" Value: 1
Key: bed!" Value: 1
Key: 1.E.1 Value: 3
Key: "Oh," Value: 1
Key: s/he Value: 1
Key: Ann!" Value: 1
Key: all!" Value: 1
Key: "And Value: 2
Key: "No," Value: 1
Key: "Off Value: 5
Key: I've Value: 7
Key: "She Value: 1
Key: "The Value: 11
Key: I'll Value: 9
Key: "Can Value: 1
Key: "Are Value: 2
Key: tea," Value: 1
Key: day!" Value: 1
Key: "One Value: 2
Key: 1.E.7 Value: 2
Key: idea Value: 6
Key: say!" Value: 1
Key: dead Value: 2
Key: head Value: 8
Key: mad." Value: 1
Key: 1.E.8 Value: 2
Key: read Value: 6
Key: you!" Value: 1
Key: face Value: 6
Key: now!" Value: 2
Key: glad Value: 3
Key: race Value: 2
Key: "and Value: 15
Key: made Value: 11
Key: Said Value: 1
Key: (and Value: 1
Key: Once Value: 2
Key: end." Value: 1
Key: nice Value: 3
Key: man," Value: 1
Key: page Value: 3
Key: edge Value: 6
Key: tied Value: 7
Key: said Value: 129
Key: "the Value: 2
Key: side Value: 9
Key: (she Value: 3
Key: _no_ Value: 1
Key: wide Value: 4
Key: once Value: 6
Key: Irma Value: 2
Key: _is_ Value: 4
Key: make Value: 11
Key: held Value: 2
Key: hand Value: 9
Key: take Value: 17
Key: came Value: 25
Key: used Value: 3
Key: all." Value: 2
Key: game Value: 3
Key: back Value: 13
Key: tale Value: 2
Key: "Who Value: 3
Key: name Value: 7
Key: half Value: 12
Key: tree Value: 3
Key: 'Who Value: 1
Key: same Value: 11
Key: Hare Value: 3
Key: "Let Value: 6
Key: Team Value: 7
Key: like Value: 33
Key: 'Let Value: 2
Key: file Value: 2
Key: find Value: 12
Key: card Value: 1
Key: high Value: 6
Key: neck Value: 6
Key: hard Value: 5
Key: mind Value: 4
Key: hold Value: 2
Key: yet," Value: 2
Key: Some Value: 2
Key: fine Value: 1
Key: wind Value: 4
Key: dare Value: 2
Key: much Value: 13
Key: time Value: 23
Key: nine Value: 4
Key: "For Value: 1
Key: such Value: 16
Key: Duck Value: 1
Key: come Value: 7
Key: feel Value: 2
Key: home Value: 1
Key: good Value: 14
Key: date Value: 2
Key: here Value: 9
Key: not," Value: 3
Key: gone Value: 4
Key: yet." Value: 1
Key: some Value: 20
Key: raw." Value: 1
Key: wood Value: 1
Key: were Value: 39
Key: tone Value: 1
Key: "Sit Value: 1
Key: Five Value: 1
Key: gave Value: 12
Key: have Value: 22
Key: been Value: 11
Key: hope Value: 14
Key: heap Value: 1
Key: leap Value: 1
Key: now," Value: 2
Key: save Value: 2
Key: else Value: 3
Key: them Value: 14
Key: call Value: 1
Key: seen Value: 10
Key: roof Value: 3
Key: fall Value: 15
Key: hall Value: 2
Key: more Value: 19
Key: dive Value: 1
Key: blue Value: 1
Key: give Value: 30
Key: main Value: 1
Key: fear Value: 1
Key: when Value: 34
Key: hear Value: 11
Key: fell Value: 7
Key: "But Value: 5
Key: swam Value: 3
Key: rose Value: 1
Key: hung Value: 3
Key: near Value: 11
Key: keep Value: 3
Key: milk Value: 1
Key: With Value: 1
Key: dish Value: 2
Key: chin Value: 12
Key: well Value: 14
Key: "How Value: 9
Key: dark Value: 3
Key: kill Value: 1
Key: open Value: 5
Key: That Value: 1
Key: love Value: 1
Key: move Value: 2
Key: What Value: 1
Key: pink Value: 1
Key: till Value: 6
Key: fact Value: 1
Key: wish Value: 10
Key: will Value: 12
Key: wink Value: 1
Key: beds Value: 6
Key: neat Value: 1
Key: with Value: 111
Key: size Value: 8
Key: both Value: 5
Key: book Value: 2
Key: cook Value: 5
Key: fees Value: 2
Key: KIND, Value: 1
Key: fair Value: 1
Key: that Value: 101
Key: harm Value: 1
Key: look Value: 5
Key: what Value: 21
Key: "for Value: 1
Key: disk Value: 1
Key: Room Value: 5
Key: cool Value: 16
Key: took Value: 20
Key: help Value: 4
Key: "I--I Value: 1
Key: girl Value: 1
Key: meet Value: 4
Key: legs Value: 2
Key: swim Value: 1
Key: rush Value: 1
Key: pool Value: 5
Key: This Value: 12
Key: Soon Value: 7
Key: 'tis Value: 2
Key: cat.) Value: 1
Key: does Value: 2
Key: goes Value: 2
Key: Salt Value: 1
Key: ones Value: 1
Key: from Value: 69
Key: baby Value: 4
Key: ever Value: 4
Key: lieu Value: 2
Key: user Value: 2
Key: dogs Value: 1
Key: over Value: 12
Key: this Value: 65
Key: soon Value: 13
Key: upon Value: 17
Key: draw Value: 1
Key: eyes Value: 14
Key: "but Value: 5
Key: also Value: 2
Key: Hart Value: 1
Key: blew Value: 2
Key: maps Value: 6
Key: drop Value: 3
Key: Away Value: 1
Key: "how Value: 10
Key: (any Value: 1
Key: ears Value: 2
Key: all?" Value: 2
Key: knew Value: 2
Key: into Value: 40
Key: door Value: 15
Key: went Value: 23
Key: stop Value: 2
Key: cats Value: 2
Key: tidy Value: 2
Key: arms Value: 6
Key: down Value: 50
Key: they Value: 35
Key: poor Value: 8
Key: fast Value: 1
Key: away Value: 17
Key: rats Value: 1
Key: wept Value: 15
Key: "you Value: 1
Key: past Value: 2
Key: best Value: 4
Key: hiss Value: 1
Key: foot Value: 6
Key: lest Value: 1
Key: miss Value: 2
Key: laws Value: 7
Key: Your Value: 4
Key: won?" Value: 1
Key: Most Value: 1
Key: owns Value: 6
Key: Next Value: 2
Key: many Value: 5
Key: hour Value: 2
Key: Mary Value: 5
Key: for?" Value: 1
Key: says Value: 1
Key: Just Value: 8
Key: cost Value: 4
Key: ways Value: 1
Key: shut Value: 3
Key: sort Value: 4
Key: your Value: 25
Key: lost Value: 1
Key: most Value: 4
Key: next Value: 23
Key: Very Value: 1
Key: way?" Value: 3
Key: only Value: 14
Key: easy Value: 2
Key: tiny Value: 11
Key: just Value: 17
Key: must Value: 20
Key: you?" Value: 4
Key: Lory Value: 1
Key: very Value: 38
Key: copy Value: 8
Key: jury Value: 2
Key: SAM'L Value: 2
Key: ALICE Value: 2
Key: AGREE Value: 2
Key: first--verdict Value: 1
Key: here! Value: 1
Key: Bill! Value: 2
Key: dear! Value: 4
Key: Alas! Value: 1
Key: well! Value: 1
Key: "One, Value: 1
Key: alas! Value: 2
Key: STOLE Value: 1
Key: that! Value: 1
Key: read, Value: 1
Key: feet! Value: 2
Key: need, Value: 1
Key: room! Value: 1
Key: head. Value: 1
Key: THOSE Value: 1
Key: this! Value: 1
Key: face. Value: 3
Key: said, Value: 11
Key: side, Value: 1
Key: once, Value: 3
Key: UNDER Value: 1
Key: cake, Value: 1
Key: EBOOK Value: 2
Key: data, Value: 1
Key: pale, Value: 1
Key: bend, Value: 1
Key: said. Value: 2
Key: down! Value: 2
Key: Hare, Value: 1
Key: Come, Value: 2
Key: life. Value: 2
Key: high, Value: 2
Key: cake. Value: 1
Key: neck, Value: 2
Key: Here, Value: 2
Key: mind, Value: 1
Key: knee. Value: 1
Key: SENDS Value: 1
Key: foot! Value: 1
Key: hand. Value: 1
Key: time, Value: 10
Key: paws! Value: 1
Key: back. Value: 2
Key: tree. Value: 1
Key: here, Value: 2
Key: Hare. Value: 3
Key: gone, Value: 1
Key: lock, Value: 1
Key: rate, Value: 5
Key: fire, Value: 2
Key: high. Value: 5
Key: tone, Value: 6
Key: Five, Value: 1
Key: ring, Value: 1
Key: sigh. Value: 1
Key: tail, Value: 2
Key: pope, Value: 1
Key: time. Value: 8
Key: them, Value: 12
Key: bank, Value: 5
Key: Duck. Value: 2
Key: long, Value: 2
Key: hall, Value: 3
Key: more, Value: 4
Key: here. Value: 1
Key: dear, Value: 5
Key: deep, Value: 1
Key: wood. Value: 3
Key: tone. Value: 1
Key: been. Value: 1
Key: tail. Value: 1
Key: love, Value: 1
Key: TEARS Value: 1
Key: else. Value: 1
Key: them. Value: 2
Key: fact, Value: 2
Key: seen. Value: 1
Key: roof. Value: 1
Key: hall. Value: 1
Key: more. Value: 2
Key: "Now, Value: 2
Key: "Why, Value: 5
Key: frog. Value: 3
Key: that, Value: 2
Key: feet, Value: 4
Key: help, Value: 1
Key: well. Value: 1
Key: eggs, Value: 2
Key: pool, Value: 1
Key: size. Value: 1
Key: room, Value: 8
Key: baby, Value: 4
Key: fees. Value: 1
Key: user, Value: 1
Key: START Value: 2
Key: this, Value: 9
Key: 84116, Value: 1
Key: pegs. Value: 1
Key: eyes, Value: 2
Key: Hart, Value: 1
Key: Down, Value: 1
Key: room. Value: 7
Key: ever. Value: 1
Key: 1.F.3, Value: 3
Key: over. Value: 4
Key: door, Value: 6
Key: went, Value: 2
Key: cats, Value: 5
Key: Miss, Value: 2
Key: arms, Value: 1
Key: down, Value: 5
Key: lips, Value: 1
Key: 1.F.1. Value: 1
Key: away, Value: 2
Key: worm. Value: 1
Key: eyes. Value: 1
Key: last, Value: 1
Key: best, Value: 2
Key: 1.E.2. Value: 1
Key: 1.F.2. Value: 1
Key: door. Value: 1
Key: went. Value: 2
Key: 1.E.3. Value: 1
Key: 1.F.3. Value: 1
Key: away. Value: 2
Key: once; Value: 1
Key: cost, Value: 1
Key: life; Value: 1
Key: 1.E.4. Value: 1
Key: know, Value: 2
Key: hurt, Value: 2
Key: nest. Value: 2
Key: laws. Value: 1
Key: only, Value: 1
Key: Date: Value: 1
Key: City, Value: 1
Key: must, Value: 2
Key: list. Value: 1
Key: 1.E.5. Value: 1
Key: Hare; Value: 1
Key: 1.F.5. Value: 1
Key: Lory, Value: 2
Key: copy, Value: 4
Key: high; Value: 1
Key: sort. Value: 1
Key: lost. Value: 1
Key: 1.E.6. Value: 1
Key: know. Value: 4
Key: 1.F.6. Value: 1
Key: King; Value: 1
Key: easy. Value: 1
Key: Duck; Value: 1
Key: 1.E.7. Value: 1
Key: sir--" Value: 1
Key: jury, Value: 1
Key: rate; Value: 1
Key: tone; Value: 3
Key: 1.E.8. Value: 2
Key: talk; Value: 1
Key: hall; Value: 2
Key: 1.E.9. Value: 3
Key: book: Value: 1
Key: size; Value: 1
Key: here? Value: 1
Key: you'd Value: 3
Key: baby; Value: 1
Key: door: Value: 1
Key: door; Value: 1
Key: pool? Value: 1
Key: "It's Value: 3
Key: dogs? Value: 1
Key: she's Value: 1
Key: Fury; Value: 1
Key: "it's Value: 3
Key: can't Value: 8
Key: "Ugh!" Value: 1
Key: Don't Value: 1
Key: head!" Value: 5
Key: don't Value: 13
Key: won't Value: 3
Key: isn't Value: 1
Key: "I've Value: 3
Key: "I'll Value: 1
Key: 'I'll Value: 2
Key: life!" Value: 1
Key: back!" Value: 1
Key: tale!" Value: 1
Key: like!" Value: 1
Key: mind!" Value: 1
Key: "Yes!" Value: 1
Key: here!" Value: 1
Key: late!" Value: 1
Key: III--A Value: 1
Key: ASCII" Value: 2
Key: VII--A Value: 1
Key: we're Value: 1
Key: them!" Value: 2
Key: Bill!" Value: 1
Key: dear!" Value: 4
Key: _me_," Value: 1
Key: he'll Value: 2
Key: Hush!" Value: 1
Key: idea," Value: 1
Key: that!" Value: 1
Key: "Read Value: 1
Key: it'll Value: 1
Key: room!" Value: 2
Key: over!" Value: 1
Key: said," Value: 1
Key: _it_," Value: 1
Key: ("the Value: 1
Key: game," Value: 1
Key: _beg_ Value: 1
Key: cats!" Value: 1
Key: away!" Value: 3
Key: once." Value: 1
Key: _red_ Value: 1
Key: last!" Value: 1
Key: high," Value: 2
Key: mind," Value: 1
Key: soup!" Value: 1
Key: much," Value: 2
Key: time," Value: 1
Key: case," Value: 1
Key: mean," Value: 1
Key: wits!" Value: 1
Key: here," Value: 2
Key: "Take Value: 1
Key: wood," Value: 2
Key: "Wake Value: 1
Key: _can_ Value: 3
Key: _are_ Value: 1
Key: "'Tis Value: 1
Key: them," Value: 1
Key: added Value: 6
Key: bread Value: 3
Key: dear," Value: 1
Key: place Value: 1
Key: _Was_ Value: 1
Key: "Hold Value: 1
Key: piece Value: 4
Key: Alice Value: 101
Key: _all_ Value: 1
Key: abide Value: 1
Key: talk." Value: 1
Key: more." Value: 2
Key: "Come Value: 3
Key: "Mine Value: 1
Key: size," Value: 1
Key: reach Value: 4
Key: book," Value: 1
Key: "Why," Value: 1
Key: magic Value: 1
Key: that," Value: 2
Key: speed Value: 2
Key: Chief Value: 1
Key: named Value: 1
Key: girl," Value: 1
Key: "Call Value: 2
Key: eggs," Value: 1
Key: liked Value: 1
Key: 'Such Value: 2
Key: fact." Value: 1
Key: cried Value: 18
Key: dried Value: 1
Key: with." Value: 1
Key: size." Value: 1
Key: ever," Value: 2
Key: Which Value: 1
Key: tried Value: 8
Key: since Value: 3
Key: asked Value: 3
Key: based Value: 2
Key: table Value: 7
Key: twice Value: 1
Key: field Value: 5
Key: which Value: 24
Key: "Rule Value: 1
Key: climb Value: 1
Key: "Then Value: 2
Key: March Value: 8
Key: "Give Value: 9
Key: tired Value: 4
Key: check Value: 2
Key: "When Value: 1
Key: dogs." Value: 1
Key: child Value: 1
Key: legal Value: 2
Key: grand Value: 1
Key: large Value: 21
Key: timid Value: 3
Key: speak Value: 10
Key: While Value: 1
Key: heard Value: 17
Key: solid Value: 1
Key: stand Value: 1
Key: mixed Value: 1
Key: bowed Value: 2
Key: began Value: 15
Key: while Value: 4
Key: fetch Value: 1
Key: watch Value: 2
Key: thick Value: 2
Key: Trial Value: 1
Key: boxed Value: 1
Key: cease Value: 1
Key: dream Value: 1
Key: cats." Value: 1
Key: choke Value: 1
Key: share Value: 1
Key: Melan Value: 1
Key: There Value: 18
Key: Where Value: 2
Key: _not_ Value: 4
Key: "Sure Value: 3
Key: trial Value: 2
Key: "What Value: 9
Key: kneel Value: 1
Key: know," Value: 1
Key: _two_ Value: 1
Key: being Value: 2
Key: EBook Value: 2
Key: whole Value: 7
Key: there Value: 13
Key: spot." Value: 2
Key: where Value: 4
Key: high). Value: 1
Key: leave Value: 6
Key: spoke Value: 2
Key: Knave Value: 5
Key: these Value: 8
Key: claim Value: 1
Key: Would Value: 20
Key: alone Value: 1
Key: time). Value: 1
Key: eBook Value: 5
Key: world Value: 3
Key: could Value: 41
Key: _you_ Value: 2
Key: going Value: 11
Key: White Value: 15
Key: moral Value: 3
Key: shall Value: 5
Key: state Value: 7
Key: bring Value: 2
Key: thank Value: 1
Key: "From Value: 1
Key: bough Value: 1
Key: would Value: 11
Key: small Value: 8
Key: afore Value: 1
Key: stood Value: 5
Key: stalk Value: 3
Key: heads Value: 2
Key: using Value: 4
Key: found Value: 22
Key: white Value: 7
Key: along Value: 5
Key: noise Value: 3
Key: among Value: 10
Key: crash Value: 1
Key: round Value: 1
Key: lying Value: 8
Key: sense Value: 1
Key: shore Value: 1
Key: creep Value: 1
Key: usual Value: 2
Key: "that Value: 3
Key: close Value: 6
Key: those Value: 9
Key: needs Value: 1
Key: whose Value: 2
Key: above Value: 2
Key: offer Value: 1
Key: cause Value: 3
Key: quite Value: 19
Key: find?" Value: 1
Key: think Value: 14
Key: Seven Value: 1
Key: loose Value: 1
Key: pages Value: 1
Key: great Value: 22
Key: under Value: 15
Key: sides Value: 3
Key: often Value: 1
Key: anger Value: 3
Key: codes Value: 1
Key: drink Value: 3
Key: Mouse Value: 14
Key: cakes Value: 2
Key: home?" Value: 1
Key: here?" Value: 1
Key: makes Value: 6
Key: still Value: 3
Key: worse Value: 1
Key: queer Value: 1
Key: hands Value: 4
Key: crowd Value: 4
Key: learn Value: 1
Key: house Value: 6
Key: nurse Value: 1
Key: Edwin Value: 1
Key: mouse Value: 12
Key: trees Value: 3
Key: paper Value: 4
Key: other Value: 22
Key: prove Value: 1
Key: until Value: 5
Key: After Value: 6
Key: files Value: 2
Key: finds Value: 1
Key: miles Value: 1
Key: dear?" Value: 1
Key: cares Value: 2
Key: times Value: 4
Key: yards Value: 1
Key: fight Value: 1
Key: after Value: 11
Key: ready Value: 1
Key: water Value: 1
Key: birds Value: 6
Key: might Value: 6
Key: shoes Value: 7
Key: Jason Value: 3
Key: right Value: 9
Key: sight Value: 1
Key: sharp Value: 11
Key: locks Value: 1
Key: jury,' Value: 1
Key: never Value: 10
Key: owner Value: 3
Key: drunk Value: 1
Key: worth Value: 4
Key: meant Value: 2
Key: seems Value: 2
Key: begun Value: 1
Key: "Why?" Value: 1
Key: stool Value: 1
Key: saves Value: 1
Key: that?" Value: 3
Key: balls Value: 1
Key: mouth Value: 2
Key: words Value: 4
Key: walks Value: 1
Key: ought Value: 5
Key: agent Value: 1
Key: lives Value: 1
Key: knelt Value: 2
Key: Earls Value: 1
Key: fancy Value: 1
Key: tears Value: 2
Key: types Value: 1
Key: kills Value: 1
Key: links Value: 3
Key: Lewis Value: 3
Key: "Your Value: 1
Key: this?" Value: 1
Key: Visit Value: 1
Key: glass Value: 5
Key: sizes Value: 1
Key: least Value: 3
Key: Terms Value: 2
Key: toffy Value: 1
Key: grins Value: 1
Key: brass Value: 1
Key: lamps Value: 2
Key: Newby Value: 1
Key: threw Value: 1
Key: visit Value: 1
Key: stoop Value: 1
Key: sadly Value: 2
Key: floor Value: 1
Key: terms Value: 19
Key: elbow Value: 1
Key: roast Value: 1
Key: print Value: 1
Key: works Value: 23
Key: money Value: 3
Key: flown Value: 1
Key: guess Value: 1
Key: curls Value: 1
Key: known Value: 1
Key: crown Value: 2
Key: grown Value: 1
Key: "Fury Value: 1
Key: front Value: 2
Key: "only Value: 1
Key: below Value: 1
Key: About Value: 1
Key: group Value: 1
Key: doors Value: 2
Key: weary Value: 1
Key: allow Value: 1
Key: short Value: 1
Key: First Value: 2
Key: about Value: 39
Key: tarts Value: 3
Key: cross Value: 1
Key: gross Value: 1
Key: first Value: 11
Key: sulky Value: 1
Key: agony Value: 1
Key: apply Value: 1
Key: blows Value: 1
Key: costs Value: 2
Key: angry Value: 3
Key: sorts Value: 1
Key: court Value: 3
Key: BREACH Value: 2
Key: every Value: 3
Key: $5,000) Value: 1
Key: carry Value: 1
Key: LIABLE Value: 1
Key: party Value: 5
Key: hurry Value: 2
Key: NOTICE Value: 1
Key: START: Value: 1
Key: PLEASE Value: 1
Key: 99712., Value: 1
Key: croquet-ground Value: 1
Key: Alice! Value: 2
Key: REFUND Value: 1
Key: a--I'm Value: 2
Key: "Here! Value: 2
Key: TARTS? Value: 1
Key: BEFORE Value: 1
Key: Dinah! Value: 1
Key: RABBIT Value: 1
Key: LITTLE Value: 1
Key: "DRINK Value: 1
Key: GROUND Value: 1
Key: "Hush! Value: 1
Key: Queen! Value: 1
Key: STRICT Value: 1
Key: PEPPER Value: 1
Key: _she_, Value: 1
Key: added, Value: 2
Key: place, Value: 1
Key: Alice, Value: 29
Key: EXCEPT Value: 1
Key: "Come, Value: 2
Key: liked, Value: 1
Key: voice, Value: 7
Key: "Dear, Value: 1
Key: Alice. Value: 27
Key: Dinah, Value: 2
Key: table, Value: 4
Key: judge, Value: 3
Key: hedge. Value: 1
Key: March, Value: 1
Key: dears! Value: 1
Key: cried. Value: 8
Key: sleep' Value: 1
Key: label, Value: 1
Key: large, Value: 1
Key: Dinah. Value: 1
Key: staff. Value: 1
Key: asked. Value: 1
Key: table. Value: 2
Key: "Well, Value: 7
Key: began, Value: 3
Key: thump! Value: 3
Key: Quick, Value: 1
Key: "Sure, Value: 1
Key: trial, Value: 1
Key: bit.... Value: 1
Key: there, Value: 1
Key: spoke, Value: 1
Key: Knave, Value: 1
Key: began. Value: 4
Key: again, Value: 8
Key: eBook, Value: 1
Key: could, Value: 6
Key: going, Value: 1
Key: small, Value: 1
Key: white, Value: 1
Key: there. Value: 1
Key: crash, Value: 1
Key: spoke. Value: 2
Key: sleep, Value: 1
Key: again. Value: 8
Key: alone. Value: 1
Key: PGLAF), Value: 1
Key: could. Value: 7
Key: cause, Value: 1
Key: birds) Value: 1
Key: often, Value: 1
Key: anger, Value: 1
Key: Mouse, Value: 5
Key: faces. Value: 1
Key: shore. Value: 1
Key: usual. Value: 1
Key: hands, Value: 2
Key: house, Value: 6
Key: mouse, Value: 2
Key: trees, Value: 2
Key: other, Value: 6
Key: cards, Value: 1
Key: pause. Value: 1
Key: comes, Value: 1
Key: might, Value: 1
Key: alarm. Value: 1
Key: sight, Value: 1
Key: clubs, Value: 1
Key: owner, Value: 1
Key: rules, Value: 1
Key: other. Value: 4
Key: banks, Value: 1
Key: words, Value: 2
Key: doubt, Value: 1
Key: later. Value: 1
Key: Alice; Value: 5
Key: tears, Value: 1
Key: years, Value: 1
Key: sight. Value: 1
Key: glass, Value: 1
Key: wings. Value: 1
Key: table: Value: 1
Key: grass, Value: 3
Key: works, Value: 5
Key: ears--" Value: 1
Key: twice; Value: 1
Key: glass. Value: 2
Key: floor. Value: 1
Key: turns, Value: 1
Key: works. Value: 5
Key: First, Value: 3
Key: tarts, Value: 1
Key: below. Value: 4
Key: Title: Value: 1
Key: trial; Value: 1
Key: virus, Value: 1
Key: again: Value: 1
Key: court, Value: 1
Key: about. Value: 1
Key: won't!" Value: 2
Key: reply. Value: 2
Key: again; Value: 1
Key: first. Value: 1
Key: they'd Value: 1
Key: shyly, Value: 1
Key: court. Value: 1
Key: aloud; Value: 1
Key: hurry, Value: 1
Key: "She's Value: 1
Key: party. Value: 1
Key: cards: Value: 1
Key: [Illustration] Value: 22
Key: head's Value: 1
Key: other; Value: 2
Key: hurry. Value: 1
Key: words: Value: 1
Key: mouth; Value: 1
Key: game's Value: 1
Key: occur: Value: 1
Key: "Let's Value: 1
Key: mouse? Value: 1
Key: visit: Value: 1
Key: King's Value: 1
Key: ready? Value: 1
Key: Bill's Value: 1
Key: hadn't Value: 1
Key: didn't Value: 4
Key: dears? Value: 2
Key: that's Value: 2
Key: what's Value: 2
Key: first; Value: 1
Key: "Ahem!" Value: 1
Key: "Here!" Value: 1
Key: hedge!" Value: 1
Key: wasn't Value: 1
Key: 'AS-IS' Value: 1
Key: it--it Value: 1
Key: RABBIT" Value: 1
Key: "we're Value: 1
Key: empty; Value: 1
Key: DAMAGE. Value: 1
Key: to--to Value: 1
Key: _I'll_ Value: 1
Key: this:-- Value: 1
Key: dream!" Value: 1
Key: She'll Value: 1
Key: again!" Value: 4
Key: alone!" Value: 1
Key: world!" Value: 1
Key: doing!" Value: 2
Key: "it'll Value: 1
Key: you're Value: 4
Key: alive!" Value: 1
Key: think!" Value: 2
Key: "_Are_ Value: 1
Key: Mouse!" Value: 1
Key: you've Value: 2
Key: you'll Value: 1
Key: cards!" Value: 1
Key: never!" Value: 1
Key: ACTUAL, Value: 1
Key: honor!" Value: 2
Key: there," Value: 2
Key: DIRECT, Value: 1
Key: thing," Value: 2
Key: Queen," Value: 1
Key: placed Value: 1
Key: again." Value: 2
Key: first!" Value: 1
Key: court!" Value: 1
Key: #19033] Value: 2
Key: begin." Value: 1
Key: Alice), Value: 1
Key: (Dinah Value: 2
Key: cakes," Value: 1
Key: begged Value: 1
Key: handed Value: 2
Key: Mercia Value: 1
Key: "Which Value: 2
Key: office Value: 2
Key: spread Value: 3
Key: damage Value: 1
Key: _some_ Value: 1
Key: picked Value: 2
Key: "Speak Value: 1
Key: agreed Value: 1
Key: story!" Value: 1
Key: "Three Value: 1
Key: ALICE'S Value: 2
Key: seemed Value: 11
Key: "Fetch Value: 1
Key: _more_ Value: 1
Key: re-use Value: 2
Key: afraid Value: 4
Key: called Value: 13
Key: longed Value: 1
Key: walked Value: 6
Key: detach Value: 1
Key: savage Value: 1
Key: peeped Value: 3
Key: means." Value: 1
Key: filled Value: 4
Key: smiled Value: 1
Key: advice Value: 1
Key: choked Value: 1
Key: opened Value: 7
Key: linked Value: 2
Key: copied Value: 2
Key: change Value: 2
Key: marked Value: 7
Key: [EBook Value: 2
Key: middle Value: 1
Key: _that_ Value: 4
Key: riddle Value: 1
Key: seated Value: 1
Key: public Value: 8
Key: joined Value: 2
Key: "Very," Value: 1
Key: demand Value: 1
Key: looked Value: 18
Key: notice Value: 6
Key: pulled Value: 1
Key: "There Value: 1
Key: French Value: 2
Key: "Where Value: 1
Key: charge Value: 6
Key: rapped Value: 1
Key: hookah Value: 3
Key: waited Value: 3
Key: search Value: 2
Key: escape Value: 1
Key: dipped Value: 1
Key: United Value: 10
Key: tipped Value: 1
Key: "Plain Value: 2
Key: behind Value: 2
Key: _this_ Value: 2
Key: jumped Value: 2
Key: wanted Value: 2
Key: Please Value: 1
Key: turned Value: 7
Key: double Value: 1
Key: snatch Value: 2
Key: "Stuff Value: 1
Key: caused Value: 2
Key: please Value: 5
Key: patted Value: 2
Key: become Value: 1
Key: "Found Value: 2
Key: second Value: 4
Key: first," Value: 1
Key: animal Value: 1
Key: "Would Value: 3
Key: zigzag Value: 1
Key: expend Value: 1
Key: Online Value: 2
Key: poured Value: 1
Key: II--THE Value: 1
Key: seeing Value: 1
Key: QUEEN'S Value: 1
Key: sudden Value: 3
Key: posted Value: 5
Key: Taking Value: 1
Key: proved Value: 1
Key: HEARTS. Value: 1
Key: online Value: 4
Key: itself Value: 1
Key: method Value: 1
Key: making Value: 4
Key: garden Value: 4
Key: golden Value: 6
Key: taking Value: 1
Key: first." Value: 2
Key: shriek Value: 1
Key: IV--THE Value: 1
Key: myself Value: 1
Key: phrase Value: 4
Key: donate Value: 1
Key: Domain Value: 1
Key: remain Value: 1
Key: people Value: 7
Key: Before Value: 1
Key: Defect Value: 1
Key: asking Value: 8
Key: coming Value: 9
Key: blades Value: 1
Key: fallen Value: 3
Key: "would Value: 1
Key: before Value: 7
Key: obtain Value: 3
Key: defect Value: 2
Key: pieces Value: 1
Key: having Value: 3
Key: hoping Value: 2
Key: appear Value: 1
Key: should Value: 13
Key: rising Value: 3
Key: belong Value: 1
Key: 'round Value: 10
Key: throne Value: 1
Key: Rabbit Value: 20
Key: though Value: 1
Key: "Mouse Value: 1
Key: wander Value: 1
Key: paying Value: 2
Key: saying Value: 1
Key: enough Value: 3
Key: vulgar Value: 1
Key: _must_ Value: 1
Key: _very_ Value: 2
Key: tunnel Value: 3
Key: holder Value: 1
Key: advise Value: 4
Key: rabbit Value: 3
Key: voices Value: 6
Key: Queen?" Value: 1
Key: _you_?" Value: 2
Key: flying Value: 1
Key: little Value: 56
Key: inches Value: 5
Key: sneeze Value: 1
Key: secure Value: 1
Key: saucer Value: 1
Key: "Never Value: 1
Key: around Value: 1
Key: happen Value: 1
Key: bottle Value: 8
Key: dozing Value: 3
Key: crying Value: 5
Key: anyone Value: 5
Key: seldom Value: 1
Key: begin?" Value: 1
Key: length Value: 1
Key: derive Value: 1
Key: trying Value: 5
Key: choose Value: 1
Key: active Value: 2
Key: struck Value: 2
Key: toast), Value: 1
Key: pigeon Value: 1
Key: finish Value: 3
Key: twelve Value: 1
Key: longer Value: 1
Key: shrill Value: 1
Key: Either Value: 1
Key: morsel Value: 9
Key: taller Value: 1
Key: rather Value: 10
Key: nearer Value: 1
Key: think?" Value: 1
Key: either Value: 5
Key: pocket Value: 1
Key: "until Value: 2
Key: credit Value: 1
Key: good-naturedly Value: 1
Key: Gordon Value: 1
Key: height Value: 3
Key: copies Value: 7
Key: scroll Value: 1
Key: listen Value: 1
Key: format Value: 4
Key: forget Value: 1
Key: sticks Value: 5
Key: minute Value: 5
Key: teacup Value: 3
Key: summer Value: 1
Key: leaves Value: 3
Key: States Value: 4
Key: medium Value: 3
Key: pepper Value: 1
Key: sooner Value: 1
Key: things Value: 4
Key: eBooks Value: 3
Key: corner Value: 1
Key: caught Value: 4
Key: reason Value: 2
Key: future Value: 3
Key: states Value: 4
Key: accept Value: 1
Key: proper Value: 1
Key: Hatter Value: 6
Key: Redistributing Value: 1
Key: profit Value: 1
Key: sounds Value: 2
Key: "ORANGE Value: 11
Key: master Value: 1
Key: roses?" Value: 1
Key: matter Value: 1
Key: redistributing Value: 1
Key: better Value: 3
Key: Except Value: 2
Key: govern Value: 1
Key: Nobody Value: 2
Key: letter Value: 2
Key: quiver Value: 2
Key: sister Value: 2
Key: shower Value: 2
Key: except Value: 1
Key: moment Value: 10
Key: velvet Value: 1
Key: gloves Value: 4
Key: butter Value: 2
Key: answer Value: 2
Key: widest Value: 2
Key: person Value: 7
Key: Unless Value: 1
Key: "First Value: 1
Key: freely Value: 4
Key: LIMITED Value: 3
Key: unless Value: 3
Key: likely Value: 1
Key: extent Value: 1
Key: driest Value: 1
Key: forgot Value: 3
Key: flavor Value: 4
Key: really Value: 2
Key: window Value: 8
Key: Canary Value: 1
Key: honest Value: 1
Key: family Value: 1
Key: exempt Value: 2
Key: merely Value: 1
Key: Hearts Value: 1
Key: lonely Value: 1
Key: sleepy Value: 2
Key: effort Value: 1
Key: Nearly Value: 1
Key: return Value: 3
Key: whilst Value: 1
Key: easily Value: 2
Key: loudly Value: 1
Key: nearly Value: 1
Key: GABRIEL Value: 2
Key: blasts Value: 2
Key: lovely Value: 2
Key: donors Value: 1
Key: follow Value: 1
Key: across Value: 5
Key: always Value: 2
Key: insult Value: 1
Key: almost Value: 4
Key: comply Value: 6
Key: status Value: 4
Key: August Value: 1
Key: DAMAGES Value: 2
Key: softly Value: 1
Key: LICENSE Value: 2
Key: chorus Value: 2
Key: exists Value: 1
Key: narrow Value: 1
Key: gently Value: 1
Key: livery Value: 1
Key: plenty Value: 1
Key: conversations?" Value: 1
Key: mostly Value: 1
Key: slowly Value: 3
Key: entity Value: 3
Key: PROJECT Value: 4
Key: thirty Value: 1
Key: I--DOWN Value: 1
Key: indeed! Value: 1
Key: to-day! Value: 1
Key: affectionately Value: 2
Key: CROQUET Value: 1
Key: please! Value: 1
Key: FITNESS Value: 1
Key: COMPANY Value: 2
Key: fitted! Value: 1
Key: EXPRESS Value: 1
Key: Refund" Value: 1
Key: splash! Value: 1
Key: e-mail) Value: 1
Key: folded, Value: 2
Key: choice, Value: 1
Key: afraid, Value: 2
Key: feeble, Value: 1
Key: change, Value: 2
Key: middle, Value: 2
Key: Redistribution Value: 1
Key: inside, Value: 1
Key: things! Value: 1
Key: death.'" Value: 1
Key: escape, Value: 1
Key: change. Value: 1
Key: middle. Value: 1
Key: circle, Value: 1
Key: viewed, Value: 1
Key: SERIES_ Value: 1
Key: scream, Value: 1
Key: please, Value: 1
Key: awhile, Value: 1
Key: stored, Value: 1
Key: "--'And Value: 1
Key: itself, Value: 3
Key: passed. Value: 1
Key: garden, Value: 4
Key: shriek, Value: 1
Key: myself, Value: 1
Key: Isbell, Value: 2
Key: donate, Value: 1
Key: Spehar, Value: 2
Key: asking, Value: 1
Key: breath, Value: 1
Key: Morcar, Value: 1
Key: before, Value: 3
Key: garden. Value: 3
Key: sha'n't Value: 2
Key: pocket) Value: 1
Key: 'round, Value: 4
Key: donate. Value: 1
Key: Rabbit, Value: 5
Key: saying, Value: 1
Key: enough, Value: 1
Key: holder, Value: 1
Key: refund. Value: 2
Key: coming. Value: 2
Key: bottle, Value: 4
Key: before. Value: 1
Key: pieces. Value: 1
Key: effect. Value: 1
Key: trying, Value: 4
Key: asleep. Value: 1
Key: Eaglet, Value: 1
Key: 'round. Value: 1
Key: Rabbit. Value: 3
Key: checks, Value: 1
Key: shrill, Value: 1
Key: purple. Value: 1
Key: taller, Value: 1
Key: holder. Value: 1
Key: broken. Value: 1
Key: either, Value: 1
Key: little. Value: 1
Key: arches. Value: 1
Key: Pigeon. Value: 1
Key: anyone. Value: 1
Key: larger. Value: 1
Key: Eaglet. Value: 1
Key: minute, Value: 1
Key: course, Value: 5
Key: leaves, Value: 2
Key: States, Value: 2
Key: medium, Value: 2
Key: apples, Value: 1
Key: eBooks, Value: 2
Key: corner, Value: 3
Key: Queens, Value: 1
Key: 'What?'" Value: 1
Key: height. Value: 1
Key: dishes. Value: 1
Key: Hatter, Value: 1
Key: listen. Value: 1
Key: locked; Value: 1
Key: temper. Value: 1
Key: fright. Value: 2
Key: States. Value: 4
Key: letter, Value: 2
Key: eBooks. Value: 2
Key: sister, Value: 2
Key: moment, Value: 4
Key: Hatter. Value: 2
Key: shiver. Value: 1
Key: theirs, Value: 1
Key: verses. Value: 1
Key: sister. Value: 1
Key: denial: Value: 1
Key: moment. Value: 2
Key: really, Value: 1
Key: humbly, Value: 1
Key: dismay. Value: 1
Key: gloves. Value: 1
Key: window, Value: 3
Key: butter. Value: 1
Key: turkey, Value: 1
Key: Hearts, Value: 4
Key: others. Value: 2
Key: stairs. Value: 1
Key: prizes. Value: 1
Key: effort, Value: 1
Key: beasts, Value: 1
Key: binary, Value: 1
Key: _what_? Value: 1
Key: garden; Value: 1
Key: hearts. Value: 1
Key: terror. Value: 1
Key: errors, Value: 1
Key: loudly. Value: 2
Key: guests, Value: 1
Key: nonproprietary Value: 1
Key: chorus, Value: 1
Key: _you_.-- Value: 1
Key: livery, Value: 1
Key: Party.] Value: 1
Key: Alice's Value: 5
Key: slowly, Value: 1
Key: Pigeon; Value: 1
Key: finger; Value: 1
Key: ladder? Value: 1
Key: IMPLIED, Value: 1
Key: Trial's Value: 1
Key: "That's Value: 6
Key: "What's Value: 1
Key: course; Value: 1
Key: there's Value: 6
Key: "Alice!" Value: 1
Key: needn't Value: 1
Key: Queen's Value: 1
Key: state's Value: 1
Key: Hatter; Value: 2
Key: Author: Value: 1
Key: Mouse's Value: 1
Key: indeed!" Value: 3
Key: haven't Value: 2
Key: choice!" Value: 1
Key: doesn't Value: 3
Key: _won't_ Value: 1
Key: escape!" Value: 1
Key: "You're Value: 4
Key: garden!" Value: 1
Key: they're Value: 3
Key: "You'll Value: 1
Key: is--'Oh, Value: 1
Key: places!" Value: 1
Key: enough!" Value: 1
Key: they'll Value: 2
Key: they've Value: 1
Key: tongue!" Value: 1
Key: either!" Value: 1
Key: pardon!" Value: 2
Key: minute!" Value: 1
Key: PURPOSE. Value: 1
Key: puzzle!" Value: 1
Key: 501(c)(3) Value: 2
Key: please," Value: 1
Key: moment!" Value: 1
Key: Prizes!" Value: 1
Key: _less_," Value: 1
Key: people," Value: 1
Key: sha'n't! Value: 1
Key: before," Value: 1
Key: _hated_ Value: 1
Key: myself." Value: 1
Key: hedges," Value: 1
Key: enough," Value: 1
Key: "_That_ Value: 1
Key: decided Value: 1
Key: engaged Value: 1
Key: damaged Value: 1
Key: managed Value: 2
Key: chanced Value: 1
Key: court_." Value: 1
Key: replace Value: 1
Key: pardon," Value: 1
Key: ("which Value: 1
Key: nibbled Value: 2
Key: fancied Value: 1
Key: trying." Value: 1
Key: labeled Value: 1
Key: _there_ Value: 1
Key: temper," Value: 1
Key: changed Value: 2
Key: course," Value: 1
Key: watched Value: 1
Key: scolded Value: 1
Key: noticed Value: 5
Key: _could_ Value: 1
Key: instead Value: 1
Key: Silence Value: 1
Key: fumbled Value: 1
Key: flashed Value: 1
Key: silence Value: 3
Key: EVIDENCE Value: 1
Key: Michael Value: 2
Key: breath.' Value: 1
Key: replied Value: 2
Key: Updated Value: 1
Key: located Value: 4
Key: _think_ Value: 1
Key: Special Value: 1
Key: implied Value: 1
Key: created Value: 2
Key: "Please Value: 2
Key: passage Value: 2
Key: stupid), Value: 1
Key: verses." Value: 1
Key: Vanilla Value: 2
Key: crowded Value: 4
Key: carried Value: 1
Key: PROVIDED Value: 1
Key: grinned Value: 1
Key: 596-1887, Value: 1
Key: prizes." Value: 1
Key: strange Value: 3
Key: crawled Value: 1
Key: holder), Value: 1
Key: hurried Value: 5
Key: machine Value: 1
Key: Release Value: 1
Key: produce Value: 1
Key: breathe Value: 1
Key: to-day?" Value: 1
Key: leading Value: 1
Key: window." Value: 1
Key: slipped Value: 1
Key: reading Value: 2
Key: limited Value: 2
Key: granted Value: 1
Key: provide Value: 6
Key: outside Value: 4
Key: include Value: 1
Key: _what_?" Value: 3
Key: mistake Value: 1
Key: fairly," Value: 1
Key: settled Value: 3
Key: federal Value: 2
Key: William Value: 2
Key: sneezed Value: 1
Key: dropped Value: 4
Key: Digging Value: 1
Key: derived Value: 1
Key: stopped Value: 2
Key: printed Value: 3
Key: oneself Value: 1
Key: started Value: 2
Key: favored Value: 1
Key: General Value: 3
Key: invited Value: 1
Key: digging Value: 1
Key: pressed Value: 2
Key: trouble Value: 3
Key: guessed Value: 3
Key: imposed Value: 1
Key: sending Value: 1
Key: finding Value: 2
Key: general Value: 3
Key: minding Value: 1
Key: holding Value: 2
Key: removed Value: 1
Key: hanging Value: 1
Key: picking Value: 1
Key: leaning Value: 1
Key: meaning Value: 3
Key: kitchen Value: 1
Key: herself Value: 20
Key: jurors." Value: 1
Key: grunted Value: 2
Key: calling Value: 1
Key: talking Value: 5
Key: falling Value: 1
Key: walking Value: 2
Key: several Value: 3
Key: mostly," Value: 1
Key: hearing Value: 2
Key: shouted Value: 4
Key: License Value: 8
Key: keeping Value: 3
Key: fifteen Value: 5
Key: peeping Value: 1
Key: opening Value: 3
Key: beating Value: 1
Key: nowhere Value: 1
Key: fanning Value: 1
Key: license Value: 1
Key: believe Value: 3
Key: nothing Value: 10
Key: looking Value: 11
Key: Archive Value: 13
Key: staring Value: 1
Key: meeting Value: 1
Key: explain Value: 3
Key: raising Value: 1
Key: subject Value: 2
Key: pebbles Value: 2
Key: waiting Value: 3
Key: (though Value: 1
Key: cunning Value: 1
Key: because Value: 3
Key: running Value: 4
Key: morning Value: 1
Key: condemn Value: 1
Key: immense Value: 1
Key: panting Value: 2
Key: howling Value: 5
Key: certain Value: 4
Key: burning Value: 3
Key: changes Value: 1
Key: between Value: 1
Key: turning Value: 6
Key: Project Value: 78
Key: riddles Value: 1
Key: footman Value: 5
Key: English Value: 1
Key: wasting Value: 3
Key: getting Value: 6
Key: prison). Value: 1
Key: chatte?" Value: 1
Key: curtain Value: 2
Key: wonder?" Value: 2
Key: natural Value: 1
Key: Despite Value: 1
Key: hunting Value: 1
Key: quarrel Value: 1
Key: "either Value: 1
Key: contact Value: 3
Key: through Value: 10
Key: sitting Value: 6
Key: Revenue Value: 1
Key: nursing Value: 1
Key: "Things Value: 1
Key: require Value: 1
Key: growing Value: 6
Key: curving Value: 2
Key: copying Value: 2
Key: whether Value: 5
Key: already Value: 2
Key: neither Value: 2
Key: solicit Value: 2
Key: animals Value: 4
Key: REMEDIES Value: 1
Key: and--oh, Value: 1
Key: farther Value: 1
Key: protect Value: 2
Key: measure Value: 1
Key: another Value: 9
Key: methods Value: 1
Key: Section Value: 7
Key: suppose Value: 2
Key: shrieks Value: 1
Key: inwards Value: 1
Key: Carroll Value: 3
Key: purpose Value: 1
Key: upright Value: 2
Key: jurymen Value: 2
Key: caldron Value: 2
Key: perhaps Value: 1
Key: written Value: 4
Key: ANYTHING Value: 1
Key: survive Value: 1
Key: venture Value: 1
Key: uniform Value: 1
Key: concept Value: 2
Key: receipt Value: 2
Key: answer?" Value: 1
Key: Mission Value: 1
Key: passion Value: 1
Key: shelves Value: 1
Key: Duchess Value: 10
Key: prizes?" Value: 1
Key: version Value: 1
Key: thought Value: 15
Key: mission Value: 3
Key: brought Value: 1
Key: violent Value: 1
Key: window?" Value: 1
Key: highest Value: 1
Key: "Nearly Value: 1
Key: CONTRACT Value: 1
Key: trumpet Value: 2
Key: crimson Value: 1
Key: legally Value: 1
Key: timidly Value: 1
Key: largest Value: 3
Key: address Value: 1
Key: mallets Value: 1
Key: prevent Value: 1
Key: maximum Value: 1
Key: formats Value: 2
Key: gallons Value: 1
Key: minutes Value: 3
Key: somehow Value: 1
Key: network Value: 1
Key: current Value: 1
Key: Luckily Value: 1
Key: comfits Value: 1
Key: croquet Value: 3
Key: players Value: 2
Key: company Value: 1
Key: profits Value: 1
Key: against Value: 6
Key: witness Value: 3
Key: PUNITIVE Value: 1
Key: clearly Value: 1
Key: matters Value: 1
Key: attempt Value: 1
Key: plainly Value: 1
Key: ferrets Value: 2
Key: flowers Value: 2
Key: closely Value: 1
Key: swallow Value: 1
Key: convert Value: 1
Key: persons Value: 1
Key: exactly Value: 2
Key: custody Value: 1
Key: hastily Value: 4
Key: various Value: 2
Key: variety Value: 1
Key: quietly Value: 2
Key: efforts Value: 2
Key: Gregory Value: 1
Key: curious Value: 6
Key: furious Value: 1
Key: without Value: 14
Key: support Value: 3
Key: untwist Value: 1
Key: Royalty Value: 2
Key: royalty Value: 1
Key: Majesty Value: 1
Key: corrupt Value: 1
Key: destroy Value: 2
Key: history Value: 1
Key: country Value: 2
Key: hurry--a Value: 1
Key: Good-by, Value: 1
Key: 'round!'" Value: 1
Key: WARRANTY Value: 1
Key: a-piece, Value: 1
Key: subject! Value: 1
Key: croquet-ground. Value: 1
Key: changed, Value: 1
Key: "Herald, Value: 1
Key: noticed, Value: 1
Key: know--No Value: 1
Key: silence, Value: 1
Key: replied, Value: 2
Key: Stigand, Value: 1
Key: renamed. Value: 1
Key: "Please, Value: 1
Key: passage, Value: 1
Key: knocked. Value: 1
Key: replied. Value: 1
Key: prepare) Value: 1
Key: slipped, Value: 1
Key: reading, Value: 1
Key: provide, Value: 1
Key: tremble. Value: 1
Key: Service. Value: 1
Key: "Prizes! Value: 1
Key: Duchess! Value: 3
Key: dressed, Value: 1
Key: tea-pot. Value: 1
Key: trouble, Value: 1
Key: languid, Value: 1
Key: arrived, Value: 1
Key: himself, Value: 1
Key: outside. Value: 1
Key: kitchen, Value: 1
Key: herself, Value: 8
Key: ceiling, Value: 1
Key: damages, Value: 1
Key: license, Value: 2
Key: sighing. Value: 1
Key: custard, Value: 1
Key: removed. Value: 1
Key: nothing, Value: 1
Key: herself. Value: 4
Key: problem. Value: 1
Key: talking. Value: 2
Key: License. Value: 2
Key: morning, Value: 1
Key: Footman, Value: 1
Key: viewing, Value: 1
Key: playing, Value: 1
Key: ferrets! Value: 1
Key: puzzled. Value: 1
Key: damages. Value: 1
Key: nothing. Value: 1
Key: English, Value: 1
Key: thunder, Value: 1
Key: smaller, Value: 1
Key: "Pepper, Value: 1
Key: growing, Value: 1
Key: Footman. Value: 1
Key: copying, Value: 2
Key: quicker. Value: 1
Key: delight, Value: 1
Key: daisies, Value: 1
Key: charges. Value: 1
Key: leaders, Value: 1
Key: failure. Value: 1
Key: appears, Value: 1
Key: whisper, Value: 1
Key: However, Value: 8
Key: Duchess, Value: 4
Key: perform, Value: 1
Key: thought, Value: 2
Key: however, Value: 2
Key: happens, Value: 1
Key: passage; Value: 1
Key: edition. Value: 1
Key: display, Value: 1
Key: shorter, Value: 1
Key: trumpet, Value: 1
Key: serpent, Value: 1
Key: grinned; Value: 1
Key: timidly, Value: 3
Key: chimney, Value: 2
Key: thought. Value: 3
Key: happens. Value: 1
Key: minutes, Value: 1
Key: Hearts.] Value: 1
Key: mistake; Value: 1
Key: players, Value: 1
Key: serpent. Value: 1
Key: rapidly. Value: 1
Key: adjourn, Value: 1
Key: gravely, Value: 1
Key: chin--it Value: 1
Key: reasons. Value: 1
Key: angrily, Value: 1
Key: herself; Value: 1
Key: request, Value: 1
Key: letters. Value: 1
Key: hastily, Value: 2
Key: eagerly. Value: 1
Key: "There's Value: 4
Key: efforts, Value: 1
Key: "Where's Value: 2
Key: doorway. Value: 1
Key: hastily. Value: 1
Key: reports, Value: 1
Key: sharply. Value: 1
Key: animal's Value: 1
Key: sternly. Value: 2
Key: nervous, Value: 1
Key: growing; Value: 1
Key: support. Value: 1
Key: INDIRECT, Value: 1
Key: Rabbit's Value: 2
Key: morning? Value: 1
Key: you--are Value: 1
Key: history, Value: 1
Key: one--the Value: 1
Key: cushion; Value: 1
Key: furrows. Value: 1
Key: _that's_ Value: 1
Key: Wouldn't Value: 1
Key: wouldn't Value: 1
Key: now--all Value: 1
Key: Duchess; Value: 1
Key: _could_!" Value: 1
Key: VIII--THE Value: 1
Key: rapidly; Value: 1
Key: corners: Value: 1
Key: moment's Value: 1
Key: comfits; Value: 1
Key: "They're Value: 1
Key: "they're Value: 1
Key: hastily; Value: 1
Key: feeling!" Value: 1
Key: follows: Value: 1
Key: proceed," Value: 1
Key: waiting!" Value: 1
Key: crossly; Value: 1
Key: English!" Value: 1
Key: getting!" Value: 1
Key: V--ADVICE Value: 1
Key: ISO-8859-1 Value: 1
Key: Jack-in-the-box Value: 1
Key: electronically, Value: 1
Key: WARRANTY, Value: 1
Key: happens!" Value: 1
Key: Serpent!" Value: 1
Key: serpent!" Value: 1
Key: chimney!" Value: 1
Key: warning," Value: 1
Key: witness!" Value: 2
Key: verdict," Value: 1
Key: nothing." Value: 1
Key: English," Value: 1
Key: readable Value: 2
Key: verdict." Value: 1
Key: _please_ Value: 2
Key: enough--I Value: 1
Key: offended Value: 4
Key: curious!" Value: 1
Key: modified Value: 1
Key: specific Value: 1
Key: "Silence Value: 1
Key: draggled Value: 1
Key: unfolded Value: 2
Key: wretched Value: 1
Key: trembled Value: 1
Key: evidence Value: 2
Key: Produced Value: 2
Key: GUTENBERG Value: 3
Key: unlocked Value: 1
Key: PARAGRAPH Value: 1
Key: remained Value: 2
Key: "poison," Value: 2
Key: crouched Value: 1
Key: produced Value: 1
Key: provided Value: 3
Key: official Value: 3
Key: included Value: 2
Key: wandered Value: 1
Key: periodic Value: 1
Key: TRADEMARK Value: 1
Key: repeated Value: 1
Key: INCLUDING Value: 1
Key: entrance Value: 1
Key: distance Value: 2
Key: happened Value: 1
Key: vanished Value: 1
Key: _little_ Value: 1
Key: approach Value: 1
Key: finished Value: 2
Key: sentence Value: 5
Key: outdated Value: 1
Key: shorter." Value: 1
Key: disagree Value: 1
Key: research Value: 1
Key: critical Value: 1
Key: witness," Value: 1
Key: indicate Value: 1
Key: received Value: 5
Key: 'William Value: 1
Key: licensed Value: 1
Key: uncorked Value: 1
Key: relieved Value: 1
Key: unrolled Value: 1
Key: shedding Value: 1
Key: croquet." Value: 2
Key: physical Value: 2
Key: engraved Value: 1
Key: accepted Value: 1
Key: reaching Value: 2
Key: possible Value: 1
Key: witness." Value: 2
Key: hedgehog Value: 1
Key: English). Value: 1
Key: skurried Value: 1
Key: original Value: 1
Key: startled Value: 1
Key: promised Value: 1
Key: answers." Value: 1
Key: nibbling Value: 2
Key: buttered Value: 1
Key: disclaim Value: 1
Key: (judging Value: 1
Key: standing Value: 1
Key: hatching Value: 1
Key: changing Value: 2
Key: watching Value: 1
Key: executed Value: 1
Key: look-out Value: 1
Key: Atheling Value: 1
Key: "Explain Value: 1
Key: thousand Value: 1
Key: "Nothing Value: 1
Key: disappointment, Value: 2
Key: clinging Value: 1
Key: flinging Value: 1
Key: confused Value: 1
Key: Majesty," Value: 4
Key: rumbling Value: 1
Key: tumbling Value: 1
Key: bringing Value: 1
Key: remember Value: 3
Key: pleasing Value: 1
Key: Creating Value: 1
Key: Internal Value: 1
Key: followed Value: 5
Key: "because Value: 1
Key: thinking Value: 4
Key: reported Value: 1
Key: creating Value: 3
Key: "Cheshire-Puss," Value: 1
Key: "Project Value: 5
Key: ventured Value: 2
Key: stamping Value: 3
Key: swimming Value: 2
Key: shifting Value: 1
Key: fighting Value: 1
Key: soothing Value: 2
Key: brushing Value: 1
Key: anywhere Value: 2
Key: employee Value: 1
Key: consider Value: 1
Key: anything Value: 5
Key: dripping Value: 1
Key: graceful Value: 1
Key: rattling Value: 1
Key: AGREEMENT Value: 1
Key: painting Value: 2
Key: flamingo Value: 2
Key: sneezing Value: 2
Key: hundreds Value: 1
Key: frighten Value: 1
Key: notifies Value: 1
Key: redistribution. Value: 1
Key: pointing Value: 1
Key: stopping Value: 1
Key: pressing Value: 1
Key: stirring Value: 1
Key: frowning Value: 1
Key: together Value: 1
Key: includes Value: 1
Key: straight Value: 1
Key: "Perhaps Value: 1
Key: ensuring Value: 1
Key: _plenty_ Value: 1
Key: throwing Value: 1
Key: trotting Value: 2
Key: puzzling Value: 1
Key: shutting Value: 2
Key: "Whoever Value: 1
Key: carrying Value: 2
Key: surprise Value: 1
Key: pleasure Value: 1
Key: opposite Value: 1
Key: creation Value: 2
Key: Duchess?" Value: 1
Key: creature Value: 2
Key: pleasant Value: 1
Key: preserve Value: 1
Key: hurrying Value: 1
Key: whenever Value: 1
Key: addition Value: 1
Key: donation Value: 1
Key: somebody Value: 1
Key: whatever Value: 1
Key: serpent?" Value: 1
Key: prisoner Value: 1
Key: soldiers Value: 3
Key: Dormouse Value: 4
Key: croquet?" Value: 1
Key: discover Value: 1
Key: DONATIONS Value: 1
Key: adoption Value: 1
Key: Robinson Value: 1
Key: question Value: 5
Key: hopeless Value: 1
Key: Director Value: 1
Key: mushroom Value: 5
Key: smallest Value: 1
Key: Suddenly Value: 3
Key: constant Value: 2
Key: harmless Value: 1
Key: (luckily Value: 1
Key: helpless Value: 1
Key: suddenly Value: 7
Key: Sections Value: 1
Key: darkness Value: 1
Key: TEA-PARTY Value: 1
Key: pictures Value: 3
Key: possibly Value: 2
Key: "Exactly Value: 1
Key: business Value: 4
Key: editions Value: 3
Key: stupidly Value: 1
Key: whispers Value: 1
Key: uneasily Value: 1
Key: severely Value: 1
Key: actually Value: 1
Key: within--a Value: 1
Key: Literary Value: 13
Key: directly Value: 1
Key: payments Value: 3
Key: INDEMNITY Value: 1
Key: "without Value: 1
Key: previous Value: 1
Key: numerous Value: 1
Key: pretexts Value: 1
Key: breathe!'" Value: 1
Key: property Value: 2
Key: (trademark/copyright) Value: 1
Key: "Sha'n't," Value: 1
Key: tea-time. Value: 1
Key: offended. Value: 1
Key: _myself_, Value: 1
Key: mischief, Value: 1
Key: appeared, Value: 1
Key: repeated, Value: 1
Key: distance, Value: 1
Key: happened, Value: 1
Key: sentence, Value: 1
Key: included. Value: 1
Key: remarked. Value: 1
Key: vanished. Value: 1
Key: jury-box, Value: 1
Key: accepted, Value: 1
Key: hedgehog, Value: 1
Key: accessed, Value: 1
Key: research. Value: 1
Key: startled, Value: 1
Key: speaking, Value: 1
Key: 64-6221541. Value: 1
Key: hedgehog. Value: 1
Key: executed, Value: 1
Key: business@pglaf.org. Value: 1
Key: to-night, Value: 1
Key: resource, Value: 1
Key: whiskers! Value: 1
Key: branches, Value: 1
Key: children, Value: 1
Key: obsolete, Value: 1
Key: rat-hole; Value: 1
Key: X--ALICE'S Value: 1
Key: anything, Value: 1
Key: sneezing, Value: 1
Key: is--'Take Value: 1
Key: overhead; Value: 1
Key: shoulder, Value: 1
Key: http://pglaf.org/donate Value: 1
Key: serpents! Value: 1
Key: least--at Value: 1
Key: sneezing. Value: 1
Key: shouting, Value: 2
Key: surprise, Value: 2
Key: together. Value: 3
Key: used--and Value: 1
Key: Language: Value: 1
Key: creature, Value: 1
Key: knuckles. Value: 1
Key: emphasis, Value: 1
Key: diamonds. Value: 1
Key: feelings. Value: 1
Key: Duchess.] Value: 1
Key: Dormouse, Value: 1
Key: expenses, Value: 2
Key: feathers, Value: 1
Key: question, Value: 3
Key: Dormouse. Value: 1
Key: secondly, Value: 1
Key: whiskers, Value: 1
Key: identify, Value: 1
Key: encoding: Value: 2
Key: upstairs, Value: 1
Key: editions, Value: 1
Key: mushroom. Value: 1
Key: severely, Value: 1
Key: them--all Value: 1
Key: serpents, Value: 1
Key: solemnly, Value: 1
Key: severely. Value: 1
Key: bank--the Value: 1
Key: children; Value: 1
Key: baby--the Value: 1
Key: currants. Value: 1
Key: directly. Value: 1
Key: slippery, Value: 1
Key: anything; Value: 1
Key: conquest. Value: 1
Key: "Dinah'll Value: 1
Key: shouldn't Value: 1
Key: LIABILITY, Value: 1
Key: him--What Value: 1
Key: Duchess's Value: 2
Key: politely; Value: 1
Key: Alice's."] Value: 1
Key: facility: Value: 1
Key: yourself!" Value: 1
Key: WONDERLAND Value: 4
Key: evidence," Value: 2
Key: nonsense!" Value: 2
Key: left-hand Value: 2
Key: together!" Value: 1
Key: finished," Value: 1
Key: jury-box," Value: 1
Key: MARMALADE," Value: 1
Key: pardoned." Value: 1
Key: INCIDENTAL Value: 1
Key: "Serpent!" Value: 1
Key: knocking," Value: 1
Key: away--you Value: 1
Key: succeeded Value: 2
Key: DISCLAIMER Value: 1
Key: "'--found Value: 1
Key: business!" Value: 1
Key: rose-tree Value: 1
Key: riddles--I Value: 1
Key: _yours_--I Value: 1
Key: "Defects," Value: 1
Key: specified Value: 2
Key: note-book Value: 1
Key: described Value: 1
Key: arm-chair Value: 1
Key: available Value: 1
Key: whatever," Value: 1
Key: proofread Value: 1
Key: exclaimed Value: 1
Key: assembled Value: 2
Key: stretched Value: 2
Key: somebody." Value: 1
Key: miserable Value: 1
Key: entangled Value: 2
Key: "Sentence Value: 1
Key: financial Value: 1
Key: subscribe Value: 1
Key: concluded Value: 1
Key: advisable Value: 2
Key: DISTRIBUTE Value: 3
Key: http://pglaf.org/fundraising. Value: 1
Key: beheading Value: 1
Key: delighted Value: 2
Key: encourage Value: 1
Key: immediate Value: 3
Key: confirmed Value: 1
Key: energetic Value: 1
Key: scattered Value: 1
Key: mentioned Value: 1
Key: principal Value: 1
Key: squeaking Value: 1
Key: Gutenberg Value: 21
Key: addressed Value: 1
Key: trembling Value: 4
Key: paragraph Value: 10
Key: organized Value: 1
Key: fluttered Value: 1
Key: wriggling Value: 1
Key: remaining Value: 1
Key: producing Value: 1
Key: providing Value: 4
Key: trademark Value: 3
Key: obtaining Value: 2
Key: calculate Value: 1
Key: including Value: 7
Key: appearing Value: 1
Key: surprised Value: 4
Key: splashing Value: 1
Key: submitted Value: 1
Key: continued Value: 1
Key: swallowed Value: 1
Key: possessed Value: 1
Key: determine Value: 1
Key: wondering Value: 1
Key: "Consider Value: 1
Key: committed Value: 1
Key: something Value: 8
Key: telescope Value: 3
Key: beginning Value: 4
Key: alternate Value: 1
Key: shrinking Value: 4
Key: patriotic Value: 1
Key: receiving Value: 1
Key: ADVENTURES Value: 2
Key: accepting Value: 1
Key: Character Value: 1
Key: pattering Value: 3
Key: defective Value: 2
Key: muttering Value: 2
Key: bristling Value: 1
Key: cupboards Value: 2
Key: promoting Value: 2
Key: "Somebody Value: 1
Key: upsetting Value: 1
Key: following Value: 3
Key: prosecute Value: 1
Key: complying Value: 3
Key: stockings Value: 1
Key: exporting Value: 1
Key: charities Value: 1
Key: yesterday Value: 1
Key: sometimes Value: 3
Key: volunteer Value: 1
Key: agreement Value: 8
Key: royalties Value: 1
Key: wonderful Value: 1
Key: parchment Value: 1
Key: Executive Value: 1
Key: permanent Value: 1
Key: excellent Value: 1
Key: different Value: 2
Key: sensation Value: 1
Key: employees Value: 2
Key: beautiful Value: 2
Key: gardeners Value: 2
Key: business?" Value: 1
Key: Copyright Value: 1
Key: flamingos Value: 1
Key: tea-party Value: 13
Key: indemnify Value: 1
Key: forgotten Value: 2
Key: treatment Value: 1
Key: shoulders Value: 1
Key: countries Value: 1
Key: hurriedly Value: 2
Key: stupidest Value: 1
Key: commotion Value: 1
Key: provision Value: 1
Key: confusion Value: 2
Key: equipment Value: 1
Key: loveliest Value: 1
Key: promotion Value: 1
Key: exclusion Value: 1
Key: generally Value: 2
Key: locations Value: 1
Key: creatures Value: 2
Key: everybody Value: 1
Key: Donations Value: 2
Key: important Value: 4
Key: additions Value: 1
Key: donations Value: 11
Key: deletions Value: 1
Key: slightest Value: 1
Key: barrowful Value: 2
Key: paperwork Value: 1
Key: certainly Value: 3
Key: sorrowful Value: 1
Key: Professor Value: 1
Key: liability Value: 1
Key: footsteps Value: 2
Key: computers Value: 1
Key: evidently Value: 1
Key: violently Value: 2
Key: Presently Value: 1
Key: instantly Value: 2
Key: hypertext Value: 1
Key: authority Value: 1
Key: NEGLIGENCE, Value: 1
Key: anxiously Value: 5
Key: "STORYLAND" Value: 1
Key: rose-tree, Value: 1
Key: now--Don't Value: 1
Key: fish)--and Value: 1
Key: Gutenberg" Value: 4
Key: telescope! Value: 1
Key: remedies--" Value: 1
Key: '_poison_' Value: 1
Key: whispered, Value: 1
Key: performed, Value: 1
Key: existence. Value: 1
Key: displayed, Value: 1
Key: pineapple, Value: 1
Key: trademark, Value: 3
Key: speak--and Value: 1
Key: continued, Value: 1
Key: remarking, Value: 2
Key: something, Value: 1
Key: FOUNDATION, Value: 1
Key: trademark. Value: 3
Key: forty-two. Value: 1
Key: defective, Value: 1
Key: CAUCUS-RACE Value: 1
Key: hedgehogs, Value: 1
Key: Fairbanks, Value: 1
Key: returning, Value: 1
Key: saucepans, Value: 1
Key: direction, Value: 1
Key: agreement, Value: 6
Key: voice--the Value: 1
Key: Copyright, Value: 1
Key: agreement. Value: 3
Key: royalties. Value: 1
Key: fountains, Value: 1
Key: confusion, Value: 2
Key: fountains. Value: 1
Key: generally, Value: 1
Key: Gutenberg: Value: 1
Key: addresses. Value: 1
Key: execution. Value: 1
Key: equipment. Value: 2
Key: RABBIT-HOLE Value: 1
Key: locations. Value: 1
Key: creatures. Value: 1
Key: donations. Value: 1
Key: Conqueror, Value: 1
Key: something; Value: 1
Key: liability, Value: 1
Key: carefully, Value: 1
Key: representations Value: 1
Key: violently, Value: 1
Key: hedgehogs; Value: 1
Key: computers. Value: 1
Key: housemaid!" Value: 1
Key: earnestly. Value: 1
Key: curiosity, Value: 1
Key: attending!" Value: 1
Key: courtiers; Value: 1
Key: see--being Value: 1
Key: telescope!" Value: 1
Key: beginning!" Value: 1
Key: right-hand Value: 1
Key: _speaker_," Value: 1
Key: CATERPILLAR Value: 1
Key: REPLACEMENT Value: 1
Key: curiouser!" Value: 1
Key: applicable Value: 3
Key: pepper-box Value: 1
Key: (available Value: 1
Key: confusing." Value: 1
Key: direction," Value: 2
Key: accordance Value: 2
Key: appearance Value: 1
Key: remarkable Value: 2
Key: Compliance Value: 1
Key: compliance Value: 3
Key: remembered Value: 2
Key: reasonable Value: 1
Key: complained Value: 1
Key: charitable Value: 1
Key: associated Value: 7
Key: transcribe Value: 1
Key: execution." Value: 1
Key: http://www.pgdp.net Value: 2
Key: brightened Value: 1
Key: frightened Value: 3
Key: commercial Value: 1
Key: Wonderland Value: 1
Key: deductible Value: 1
Key: POSSIBILITY Value: 1
Key: certainly," Value: 1
Key: calculated Value: 1
Key: assistance Value: 1
Key: accessible Value: 1
Key: DISTRIBUTOR Value: 1
Key: ornamented Value: 2
Key: salt-water Value: 1
Key: Conqueror." Value: 1
Key: scrambling Value: 1
Key: scratching Value: 1
Key: discovered Value: 1
Key: registered Value: 2
Key: impossible Value: 1
Key: indicating Value: 1
Key: underneath Value: 1
Key: increasing Value: 1
Key: recognized Value: 1
Key: Additional Value: 1
Key: understand Value: 2
Key: additional Value: 3
Key: individual Value: 4
Key: accustomed Value: 1
Key: electronic Value: 28
Key: references Value: 2
Key: inaccurate Value: 1
Key: quarreling Value: 1
Key: disclaimer Value: 2
Key: concerning Value: 2
Key: passionate Value: 1
Key: regulating Value: 1
Key: fire-irons Value: 1
Key: kid-gloves Value: 4
Key: processing Value: 1
Key: displaying Value: 2
Key: particular Value: 3
Key: Everything Value: 1
Key: everything Value: 2
Key: forgetting Value: 1
Key: croqueting Value: 1
Key: paragraphs Value: 3
Key: swallowing Value: 1
Key: unpleasant Value: 1
Key: Foundation Value: 17
Key: collection Value: 3
Key: archbishop Value: 2
Key: distribute Value: 6
Key: splendidly Value: 1
Key: especially Value: 1
Key: limitation Value: 3
Key: invitation Value: 2
Key: usurpation Value: 1
Key: procession Value: 2
Key: themselves Value: 2
Key: originator Value: 1
Key: permission Value: 6
Key: melancholy Value: 1
Key: Volunteers Value: 1
Key: newsletter Value: 1
Key: "Curiouser Value: 1
Key: volunteers Value: 5
Key: familiarly Value: 1
Key: "It's--it's Value: 1
Key: statements Value: 1
Key: dreadfully Value: 2
Key: indirectly Value: 1
Key: invalidity Value: 1
Key: adventures Value: 1
Key: gratefully Value: 1
Key: http://pglaf.org Value: 2
Key: throughout Value: 1
Key: difficulty Value: 1
Key: synonymous Value: 1
Key: (www.gutenberg.org), Value: 1
Key: 19033-8.zip Value: 1
Key: Gutenberg"), Value: 1
Key: associated) Value: 1
Key: compliance. Value: 1
Key: Wonderland, Value: 2
Key: 19033-8.txt Value: 1
Key: present--at Value: 1
Key: Foundation" Value: 1
Key: salt-water. Value: 1
Key: say--that's Value: 1
Key: understand, Value: 1
Key: _then_--she Value: 2
Key: http://gutenberg.org/license). Value: 1
Key: incomplete, Value: 1
Key: performing, Value: 3
Key: displaying, Value: 2
Key: Foundation, Value: 4
Key: altogether. Value: 1
Key: alteration, Value: 1
Key: Foundation. Value: 1
Key: collection. Value: 1
Key: production, Value: 1
Key: telescopes. Value: 1
Key: whatsoever. Value: 2
Key: directions, Value: 1
Key: permission. Value: 1
Key: possession. Value: 1
Key: directions. Value: 1
Key: completely. Value: 1
Key: middle-aged Value: 1
Key: kid-gloves; Value: 1
Key: provisions. Value: 1
Key: doubtfully, Value: 1
Key: garden--how Value: 1
Key: difficulty, Value: 1
Key: Canterbury, Value: 1
Key: sky-rocket!" Value: 1
Key: rabbit-hole Value: 1
Key: flower-beds Value: 1
Key: accusation!" Value: 1
Key: advisable'--" Value: 1
Key: daisy-chain Value: 1
Key: other--Bill! Value: 1
Key: particular." Value: 1
Key: Foundation." Value: 1
Key: afterwards." Value: 1
Key: unsolicited Value: 1
Key: cart-wheels Value: 1
Key: complaining Value: 1
Key: educational Value: 1
Key: interpreted Value: 1
Key: maintaining Value: 1
Key: considering Value: 1
Key: Distributed Value: 2
Key: distributed Value: 3
Key: quarrelling Value: 1
Key: crown.'--How Value: 1
Key: fond--of--of Value: 1
Key: Caterpillar Value: 5
Key: Replacement Value: 1
Key: replacement Value: 3
Key: "Fourteenth Value: 1
Key: explanation Value: 1
Key: prohibition Value: 1
Key: compilation Value: 1
Key: disclaimers Value: 1
Key: practically Value: 1
Key: waistcoat-pocket Value: 1
Key: bear?--Who's Value: 1
Key: Information Value: 4
Key: information Value: 2
Key: discontinue Value: 1
Key: GUTENBERG-tm Value: 1
Key: immediately Value: 1
Key: corporation Value: 1
Key: Mississippi Value: 1
Key: generations Value: 1
Key: alternately Value: 1
Key: necessarily Value: 1
Key: proprietary Value: 1
Key: beautifully Value: 2
Key: impatiently Value: 2
Key: parchment-scroll Value: 1
Key: prominently Value: 2
Key: rabbit-hole, Value: 1
Key: opportunity Value: 2
Key: lesson-book. Value: 1
Key: seen--everything Value: 1
Key: themselves.'" Value: 1
Key: disappeared. Value: 1
Key: downloading, Value: 1
Key: cats--nasty, Value: 1
Key: cherry-tart, Value: 1
Key: race-course, Value: 1
Key: Cheshire-Cat Value: 1
Key: Caterpillar, Value: 2
Key: caterpillar, Value: 1
Key: Caterpillar. Value: 5
Key: explanation. Value: 1
Key: Caucus-race." Value: 1
Key: distributed: Value: 1
Key: generations. Value: 1
Key: unenforceability Value: 1
Key: indignantly, Value: 1
Key: indignantly. Value: 1
Key: Foundation's Value: 3
Key: information: Value: 1
Key: Gutenberg-tm Value: 53
Key: three-legged Value: 1
Key: Caucus-race?" Value: 1
Key: head--Brandy Value: 1
Key: Illustrator: Value: 1
Key: http://www.gutenberg.org/1/9/0/3/19033/ Value: 1
Key: queer-shaped Value: 1
Key: considerable Value: 2
Key: Frog-Footman Value: 1
Key: Fish-Footman Value: 2
Key: waistcoat-pocket, Value: 1
Key: Proofreading Value: 2
Key: "_Everybody_ Value: 1
Key: performances Value: 1
Key: intellectual Value: 2
Key: CONSEQUENTIAL, Value: 1
Key: distributing Value: 6
Key: solicitation Value: 1
Key: "Information Value: 1
Key: confirmation Value: 1
Key: redistribute Value: 1
Key: voices--"Hold Value: 1
Key: conversation Value: 1
Key: consultation Value: 1
Key: distribution Value: 6
Key: Gutenberg-tm, Value: 1
Key: restrictions Value: 2
Key: requirements Value: 2
Key: particularly Value: 1
Key: Gutenberg-tm. Value: 1
Key: thoughtfully Value: 1
Key: alone--"Catch Value: 1
Key: Cheshire-Cat," Value: 2
Key: low-spirited. Value: 1
Key: gbnewby@pglaf.org Value: 1
Key: modification, Value: 1
Key: infringement, Value: 1
Key: distributing, Value: 1
Key: thunderstorm! Value: 1
Key: conversation. Value: 1
Key: www.gutenberg.org Value: 2
Key: requirements, Value: 1
Key: book-shelves; Value: 1
Key: requirements. Value: 1
Key: Cheshire-Cats Value: 1
Key: chimney?--Nay, Value: 1
Key: occasionally; Value: 1
Key: writing-desk?" Value: 1
Key: Northumbria'--" Value: 1
Key: refreshments!" Value: 1
Key: cross-examine Value: 1
Key: queer-looking Value: 1
Key: International Value: 1
Key: http://www.gutenberg.org Value: 1
Key: Rabbit's--"Pat! Value: 1
Key: transcription Value: 1
Key: opportunities Value: 1
Key: extraordinary Value: 1
Key: conversations Value: 1
Key: Contributions Value: 1
Key: contributions Value: 1
Key: inquisitively Value: 1
Key: places--_all_," Value: 1
Key: Gutenberg-tm's Value: 1
Key: looking-glass. Value: 1
Key: uncomfortable. Value: 1
Key: sensation--she Value: 1
Key: MERCHANTIBILITY Value: 1
Key: circumstances. Value: 1
Key: http://www.pglaf.org. Value: 1
Key: out-of-the-way Value: 1
